【 制裁近了】 梁君彥：社會勿各走極端 議會須團結制衡政府 (說好的三權合作呢 ?)

梁君彥：社會勿各走極端 議會須團結制衡政府

今屆立法會任期星期六完結，主席梁君彥接受本台專訪，以「驚濤駭浪，有喜有悲」總結過去四年。他表示任期之初，曾經嘗試改善行政立法關係，邀請行政長官林鄭月娥出席每月一次的「短問短答」，起初的確解決了不少民生問題，但其後行政立法關係持續緊張，他呼籲社會不要再「一個做初一，另一個做十五」，各走極端，下屆議會亦要團結，才能夠有效制衡政府。

梁君彥表示，過去四年議員的抗爭手段層出不窮，有時甚至令他感到莫名其妙，但不相信議員會鼓吹恐怖襲擊，或勾結外國勢力分裂國家，因此不認為港區國安法實施後，會收窄議會的抗爭空間，但他亦指出，肢體衝突、投擲惡臭物等手段違反議事規則，應少做為妙。被問到民主派爭取下屆過半數議席，梁君彥表示議員的初心是服務市民，不應該「搞亂」或癱瘓議會。

原文網址：

驚左美國制裁呀大口狗
放心唔會唔記得咗你

大口狗驚啦
快啲逐議員崗去議事廳啦

第一批一定有佢份，覺唔覺得美國出左法案之後痰罐終、痰餵豬果啲笠晒水

制衡？
係咪想阻撓政府施政？試下港區国安法？

制你老母衡咩
投反對票都顛覆政權

準備成世留係支那先走嚟講人話

係咪想比國安法調教下

梁君彥係咪做緊楝篤笑?

支那走狗！屌你老母！

鼓吹抗拒政府，犯國安法

啱啊，政府唔做初一，咪冇人做十五

好撚驚咩

梁君彥違反疊安法
我偉大支那 清楚指出三權合作 不分立

梁言論違反國家安全

舔共錢人民幣咁好搵, 依家知道要付出代價啦咩?

制衡政府

制衡政府？ 好大膽.....

立法會應該積極協助政府有效運作

按反對制都應該槍斃啦！

譚耀宗 係因為澳洲起左佢底 先驚

阻撓正苦施政，係咪想以身試党安法？

大口狗知唔知自己講緊咩

屌你老母大口狗，唔死都無用

商界政黨輕民聯主席, 當然大把身家啦
今次仲唔驚有錢無命亨

佢係死梗
立法會主席點數都左佢先

黨安法，有錢冇命，香港自治法，冇錢有命。

到底點揀好

大口狗

立法會投反對票 而家都話顛覆国家喎
點制衡政府

大口狗係咪搞分裂

吓 面皮厚到唔記得佢自己做左咩 佢主席黎喎

制衡？市民講句反對政府都要用國安法拉！

你而家直頭經媒體講制衡政府，即係質疑政府？仲唔係分裂國家，尋x滋事 ?!

制衡政府反了反了 用囯安法拉鳩你

前幾日先有人話反政府= 違法國安法

大口狗咁講
算唔算令人憎恨政府

吓？！制衡政府？梁君彥？
佢暗撐35+1 wor 犯國安法wor

CHANGING TONE !!!!
WOW .... THEY ARE CHANGING FAST !!

1st person : Tong Ka Wah
看不到... 民主派立會初選... 有違反《港區國安法》 "並不構成犯罪行為..."...最終仍由法庭決定，個別部門或官員的説法，可以當作意見看待。..."

[u]2nd person now: Leung
"曾經嘗試改善....但...." ==> Therefore exclude from the sanction !

".....才能夠有效制衡政府。" ====> Leung swings to more central now, but he runs the risk of breaking NSL. NSL asks for absolute obedience!! No room for objection , criticism, and say "no"!

"不相信議員會鼓吹恐怖襲擊，或勾結外國勢力分裂國家"...... ==> sweet talk.: " I don't blindly condemn".... "I am your friend..."

Poll: Who will be the next ( 3rd) person changing tone after Trump's executive order?

佢係咪已經犯咗國安法
我覺得佢煽動緊我

制衡政府但係有議員係行政會議成員傻撚左咩，你哋班建制狗黎架，唔好扮人啦

He SWINGS to more central biased !!

屌你老母大口狗,唔撈想扮好人？

重有十一哥尋日話初選唔犯法
平時佢第一個衝出黎吠

You got it.. Who will be the 3rd person?

講「制衡」呢兩個字做pr野時有冇面紅
成班橡皮圖章

梁生：

制衡政府可能違反國安法
做反對派不得人心㗎！

政府做乜都贊成 你有制衡過？

個立法會有制衡過個政府咩？

身（家）在美國啊

你準備留係到繼續做啦

大口狗鼓吹顛覆政權，罪無可恕無需審判即時槍決

同政府合作無間添啦大口狗
乜撚都幫晒保皇同政府果邊，真係成隻狗咁
你班建制係美國就大把資產啦，未死到臨頭都唔知死

佢係美國有生意架

制衡政府出自港共派把口

痴撚線 應該係嚇到瀨哂成地屎先會講呢種說話
再痴D個陣應該會講權力分立

你隻大口狗而家想鬥黃呀?

大口狗驚制裁呀？

制衡政府??
你條粉皮完美配合政府喎
等制裁喇

可唔可以去中聯辦篤灰
屌你老母收左中共咁多利益依家想勾結外國勢力？

習近平：共產黨像「眾星捧月」總攬全局 協調領導

中共總書記、國家主席、中央軍委主席習近平，在內地新一期《求是》雜誌發表文章。文章表示，中國特色社會主義最本質的特徵是中國共產黨領導，黨是最高政治領導力量，黨是領導一切。文章指出，堅持黨的領導，首先是堅持黨中央權威和集中統一領導，這是黨的領導的最高原則，任何時候任何情況下都不能含糊、不能動搖，必須增強政治意識、大局意識、核心意識、看齊意識，自覺維護黨中央權威和集中統一領導，自覺在思想上政治上行動上，同黨中央保持高度一致。

文章指出，中國社會主義政治制度優越性的一個突出特點，是黨總攬全局、協調各方的領導核心作用，形象地說是「眾星捧月」，「月」的意思就是中國共產黨，中國最大的國情就是中國共產黨的領導。

仲講制衡政府

煽動人阻礙政府，犯國安法wor

制衡政府？ 依家啲顛覆國家政權仲可以咁大聲

自治法 vs 國安法

議員的初心是服務市民，不應該「搞亂」或癱瘓議會
我屌你老母啦, 你講到佢地咁有問題, 都有大多數巿民支持佢地
証明佢地做緊既野乎合巿民期望
係咪應該你地班奶共撚反省下呢?

別讓梁君彥走了

國安法一推，林鄭推佢代表立法會反映意見
大口狗同記者講以個人身份上去
就已經證明佢淆底

睇埋呢篇訪問，內容比以往口講嘅野中肯咁多
你話佢唔係驚，我都唔信啊

大口狗又煽動人仇恨政府

退落嚟想講兩句嘢就洗白？佢任內隻黑手 洗唔甩㗎

驚呀？

餵豬好似早兩日先9up
不過整體上成個獻世派靜左就好似係

制衡政府？一制衡就國安法

佢咁講已犯國安法

制衡政府呢啲大逆不道既說話都夠膽講

okay,報国安

犯左國安法

三權合作?
你地要分為三權唔係要互相制衡咩?

點解班撚樣之前會以為美國唔會出手，依家知道美國真係出手先嚟淆，會唔會太遲

寒蟬效應

「制衡政府」就係違反國安法

制衡政府
党安法呢

制衡？佢以為香港係民主政體呀？

呢個仆街

開會就知龍與鳳
全體民主派議員應該要行加速主義 再撩下佢地打交

班人由頭到尾都係聽order做野
平時立法會對答已經語出驚人
根本係庸才
個腦都唔知有無幾十年無用過

以為唔玩就走得甩呀

已犯國安法

宣言要團結制衡政府
即係阻止政府施政 顛覆政權啦
人嚟 快啲拉呢個煽動人造反嘅大口狗

奸人堅每套戲都係臨死前先認錯

無視國安法

真正了解中共嘅共狗
一定張仔女同錢送出國

三權？乜撚野黎

佢講緊乜尻

大口狗你又扮啱啱訓醒唔知賽果呀？三權？制衡？

顛覆國家政權罪

Sir don’t forget this guy

本身係英國人來, 你話呢

本身奶支大把錢
點知美國連仔女都制裁

以前一個仆街，全家升天咪當無野
宜家無得咁玩

佢地做咁多衰野都係為錢，依家仲唔縮咩，你估同共產黨有親?

制衡政府 行政機關
由你條奶共保皇狗講出黎真係特別好笑 特別on鳩

制衡政府？
違反國安法

佢似乎開始縮

班賣港賊唔好撚縮呀，屌佢老母，立完法就縮點得架

咪又係鬧完就投贊成票，制衡政府你講完唔面紅

而家咪一人金榜提名全家升天囉